港超水平係咪同日乙水平差唔多

無睇開港超 剩係記得上年傑志對柏雷 踢多個都要俾人禁住屌 雖然最後贏左 但睇到攻勢柏雷勁好多
同埋睇開日乙發覺佢地進攻同防守速度都唔差 相反有時睇港超果班好似慢好多咁
唔係話想踩港超 但明顯體力同速度都唔及部份日乙球隊

香港啲波除左外援之外有幾多個真係全職踢波

港超個班應該全部都職業嘅

係都好正常，日本億幾人
地又大，政府又大力推動
香港得20分之1人
政府又垃圾

冰島都踢唔贏啦

賴咩職業唔職業

人地wc和亞軍庭，你暑假熱身輸7粒

點同亞軍廷比 唔好玩啦車尾燈都見唔到

冰島有政府，有市民支持
香港呢？

無撚知

你唔係信今時今日隊冰島真係D on9咁講係業餘球員啊

sorry

香港足球食屎la

agger

唔好講笑啦拎垃圾同人地日乙俾?

日本打到入世界盃 香港呢? 大陸都嬴唔到

我諗港超一線球員應該有日乙中/中下游水平？

衝出黎柒
港超應該類近j3水平，上遊球隊同一線球員就應該有j2水平
呢場可以參考下：

港超同印尼甲差唔多。

有時間睇吓新聞 豐富下自己見識

say左sorry 鞭細力啲thx

唔計技術，香港同日本足球風格都幾唔同，成日覺得港超跑唔夠多，但係見到新一代球員又覺得有啲希望，起碼唔似以前啲波牛咁，話晒讀過下書，教練想試新嘢佢哋都服從得好啲

有冇人知港超人工一般有幾多

垃圾政府 乜撚都唔支持 港乜撚野超 有閪人睇咩

好想知上面屌唒鬼班人到底幾多個有入場睇過波？ 無錯港超水平同外國當然無得比較 但係咪真係要講到咁嚴重執柒咗佢？ 起碼近幾年叫做多人睇咗 水平都慢慢升緊 怪就怪足總同政府都垃撚圾

個垃圾政府咁撚多錢 好心幫下足球界(唔係足總)幫下球員 凈係識有獎就沖出黎
dllm 你個垃圾政府保證球員兩皮人工已經兩個世界 啲老豆老母會肯比個細路去做

我成日凝住香港足球最好景, 就係有煙商贊助o既時候.....

點撐啊 豆潤咁細 又要分十幾隊
我係港足 真係成個港超執撚左佢
將d球員執成一隊全明星隊
上大陸踢中超 r下日乙踢咁仲多人撐

擺隊踢中甲 中超 應該多好人睇

又係呢D論調
支那同印度拎左幾多次世界杯？

日乙屌打啦

你數下廣州恆大有幾多個廣東人，阿仙奴有幾多個倫敦人囉。你覺得一堆中國人/日本人去代表香港都無所謂，香港本身球員無哂機會踢職業都無問題既話，咁咪去撐囉

其實你地知唔知香港係fifa有一個獨立會籍。
以住有亞協亞冠打都係因為呢個會籍同埋球會打亞洲賽搶分爭返黎。
揾隊踢中國聯賽同自閹有乜分別。踢中甲又無亞洲賽踢，踢中超只有爭護級。
隨時連個會籍都比afc ban埋。到時連港隊都無得睇

其實講得呢啲野既人，有港隊佢都唔會睇

見到班人話加入中超/中甲就知香港冇得救

不如同fifa講取消埋香港會籍啦屌
真正擁抱強國

我正在葵芳睇丙組，是否很笨柒？上次有嗰同事知道我收工去睇港超聯東方對凱景，佢笑到碌地，佢話：哈哈哈，笑死我，啱啦，香港足球廢過閪，垃圾都不如，就係要有你呢啲垃圾廢閪襯托返，咁先fit嘛！

佢講得幾有道理，佢笑到冇力做唔到嘢，嗰陣好擔心佢笑撚死咗。

人地平均身高185，呢樣就真係無得追喇

我講政府大力推動你睇唔到？
支那人民族劣根性注定失敗
咖哩足球根本唔係受歡迎運動
你唔講埋美國？因為你知美國籃球美式足球hit丫嘛

可能係cc台on9仔入黎波台比人撚

以家d資源太分散
A又要錢 b又要錢 將舊錢分幾廿分咪細囉
第一步執撚左港超 炒哂班死老鬼高層
再搞圈內投票 簡50個球員 100個職員
叫做港超隊 反攻大陸聯賽（如果r到日乙仲好
起手就中甲 不過按港隊質素 兩三年就升班上中超
跟住第二步就推b隊踢中甲
順便踢走班垃圾1隊球員落黎＋清訓實戰
正隊有成績 政府就開始課金
玩金錢足球 咩山齊士啊 韋利安啊 埋單都係幾億港紙
屌你老母起少條行人天橋都係度啦學神船咁買齊3大世盃冠軍國腳
最尾破記錄拎中超 激撚死班大陸仔

次級都開始有職業球隊及職業外援了。

政府贊助港超冠軍有一千萬獎金，或者有得賭
隊隊仆住去操啦，觀眾仆住入去睇
點解賽馬搞得咁好呀？
有得賭，一場頭馬成百幾萬，咪搞得好囉

無知不可怕，最重要家陣知道，如果我係佢，會要飛的去九龍仔，去感受下半職滋味先，一步一步嚟。

香港個D踢粒波都唔夠力 都唔知平時飲食同訓練係點玩

買燒味飯入旺角場邊睇邊食

我明搞唔起 但場都唔入 又唔了解 就叫人地汁左佢 樓上仲要話波都踢唔起 唔係咁天真啊嘛

一講到入場，立即off topic啦。

日丙就差唔多

屌你攞歐洲人同亞洲人比？淨係體能身體質素都差好遠啦

啲人平時踩到香港足球係地底泥一有小小成績就衝出嚟大嗌wearehk

Off topic?你唔入場睇點知香港球員咩程度啊？唔好話入場 直播都唔睇啦 咁你唔見識過 點樣去比較港超同日乙嘅水平

睇班主同足總點同上面傾啫
可以搞隊威靈頓鳳凰，
同上面傾好最多踢中甲無得升班，唔限香港人名額
咁得唔得？

佐佐木周連j3都踢唔到
喺港超撚狗咁撚

你唔係唔知，打幾隻字永遠係最易，所以一叫人入場，咪會即刻off topic，由冰河期之前，即係90年代已經係咁，好多人睇完球迷世界或者新聞擋入咗場。

你都唔係唔知香港人 除左足球有咩唔係咁 人叫wearehk佢地又叫

但有啲cv算好嘅有啲反而踢得唔係太好，深澤仁博咪係咁，而足球係咁，冇踢過日本職業聯賽有時未必代表冇嗰個水平。

其實好可悲 唔知我係味認真左
以前我都覺得香港波冇咩好睇 但早幾年仲做緊中學生冇野做 個個星期都入場睇 印象好深刻有一場東方對南華 旺角場冇坐滿但有千人入場 東方白鶴絕殺贏4:3 果一刻係成場 隔離左右都企曬起身喺度歡呼 包括我自己 仲要起埋雞皮 好有英超feel 果下先知香港足球並唔係大家睇到咁悶咁垃圾
有啲野真係要感受過先知

馬會肯受注
我肯定場場爆tim

我唔係睇咗好耐，二十年到，我覺得香港聯賽唔係特別好睇，有時都好撚垃圾吓，但有時可以好好睇，不過要睇條友把尺擺喺邊撚到，如果把尺嗰位IFC咁高，睇乜都唔順風，講乜都浪費口水。

洗碗都高人工過全職運動員
有heart都唔可以當飯食啦

香港地做球員好多一係成績極差，冇俾人踢入會已經要還神嗰種，一係就好有錢，唔愁衣食可以專心踢波追夢
中產階層好多用踢波嚟刷CV，方便送仔女去名校

港甲某隊 有個60歲阿伯踢波

係代表中華民國果時

日乙速度快港超好多

冇個個阿伯會有個隊波？

我明 不過佢應該有自知之明囉
好似喺蒲崗村道睇到佢 肥到成個車呔咁

佢叫巴迪斯圖義。

不過甲乙丙組就係咁，半職業餘，大把阿叔阿伯客串，有啲以前係職業球員，有啲係老闆，今日去葵芳睇葵青對荃灣，有嗰球員身型勁過肥康，但業餘波就係咁(第二次講)，佢冇特別年紀限制。我去睇呢啲波，旦求兩隊認真盡能力踢，冇乜大要求。

全隊波冇邊個都得，冇佢就一定唔撚得

其實香港多幾個官生咁嘅人
話唔定香港足球會好好多

如果覺得依家香港足球唔掂嘅人 遲啲睇會覺得更加唔掂

好快香港就要改玩大灣區聯賽 到時睇東方龍獅大戰澳門賓菲加

咪支持左囉, 自已廢又賴政府
幾隊都有金主撐

你仲想點支持呀?
學護士薪金同英超睇齊好未

成日話開放賭波
前足球先生收幾千蚊就踢假波比人拉埋
開放仲成世界既盞比足協罰 取消埋資格

成日話港超港隊 有本土自己既隊伍
咪又係無人睇 一澶死水 死局黎 邊有希望
不如引刀為一快 執撚左港超 改革仲好啦
組全明星踢中超 肯撚定多幾倍人流
到時大球場個個週末旺撚過旺旺
d魯能 恆大 上海又多星
又可以多d人撐本土
點都好過以家水平越黎越低 fans又越少
再唔變真係玩撚完

好撚多喺二三線歐洲聯賽搵過食

成日話驚打假波
但想講係外國博彩公司已經有開港超既盤
馬會開既話就話驚打假
係咪想講馬會搵錢叫人打返假波？